屌你班連登仔我忍無可忍

屌你地 今日係醫護最後一日罷工 成個熱門唔好話推 提都唔多見人提

今日班醫護就要投票繼唔繼續罷工 知唔知已經有幾多醫護想放棄唔罷

但係林奠當班人係condom
但係其實佢地咩都爭取唔到
知唔知幾多人下星期就要入dirty team
知唔知幾多人已經比人秋後算帳
知唔知宜家佢地物資有幾短缺
知唔知佢地入去係送死

如果你有少少良心 唔該推我個post出去 公海又好咩都好 所有醫護唔該 勿忘初衷 唔撚好同我放棄 你地都係人命 醫護五大訴求 缺一不可

黑警比人影到係警車交收CSI口罩